啱啱買喜茶個女店員係張單寫個7字

係咪暗示佢今晚7點得閒

佢暗示你係7頭啫

比個7喜hea9你

我中上樣

中上樣都可以係7頭

好似starbuck咁寫名認返個客
見你既特點係全場最柒
一定唔會認錯客

連登中上樣